咁大個女都係第一次咁多人望

今日去咗排香奈兒去買包包
排排下啲人又望住哂又影相
我都feel到自己有種好superior好fancy好expensive嘅氣質但無諗過咁多人望囉 啲人真係好誇張==

你以為你係YG小公主咩

善心打破0回覆

yg小公主咁樣衰無人想似佢

盲？

非常時期拉日常post 推時事

弱智？

Fancy you
Fancy you fancy you

H>>>>>C

樓主有妄想症

h&m咁垃圾咪拎出嚟講